最多係咪得9999個負評

試下 歡迎負評

係，唔洗試了

咁過左會點

屌你老母

巴打咁惡

自推下先

樓主全家生癌

你咁撚毒

成粒鐘先得20個人評左分
連登係咪冇人上啦

唔記得連登得小學同中學雞添 未夠鐘放學！

正皮 上一頁

人呢？

太少啦

你肯定連登有9999個ac？

負皮我俾既

你又肯定連登冇9999個ac?

問下admin咪知

其實睇會員編號就知唔止9999

肯定！